{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59897&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천화이트하우스펜션"
    },
    "text": "宿泊施設は近くに様々な祭りや体験が可能な位置にあります。 ここからは山頂湖、平岡植物園、アートバレーまで車で行けます。 入室は5時以降、退室は22時以降に可能であり、事前予約が必要です。 無料Wi-Fiと禁煙客室を提供し、駐車場や洋文ターミナルまでの送迎サービスも可能です。 夏季には屋外プールを運営し、天候によって運営時期が変動することがあります。 バーベキュー施設もあり、炭やグリルの使用には費用が発生します。 入室人数は制限されます。 未成年者とペットは出入りが制限され、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して捨てる必要があります。 提供された情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金とプール営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような場所にありますか？",
            "answer": "宿泊施設は祭りや体験ができる場所の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どの場所に車で行くことができますか？",
            "answer": "山頂湖、平岡植物園、アートバレーに車で行くことができます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降になる必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのように予約すればよいですか？",
            "answer": "事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場や洋文ターミナルへの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場や洋文ターミナルまでの送迎サービスも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "夏季にはどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールを利用することができます。ただし、天候によって営業時期が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設がありますが、炭やグリルの使用には費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数には制限があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者とペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "紛失や施設の毀損についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "紛失や施設の毀損に関しては利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提供された情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンにはどのような変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには客室料金とプール営業時間が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 550
    }
}